### Размещение картинок

Для размещения картинок рекомендуется всегда использовать модуль `react-native-fast-image`:

https://github.com/DylanVann/react-native-fast-image

Модуль содержит удобный интерфейс для работы с жизненным циклом картинки, имеет функционал пред-загрузки, поддержикает GIF и позволяет загружать картинки как по ссылкам, так и через require.

---

#### Основные моменты:

- Свойство resizeMode устанавливает масштабирование картинки в блоке. По умолчанию установлено в значение `cover`. Все существующие варианты масштабирования хранятся в перечислении `FastImage.resizeMode`, которое и нужно использовать для установки масштабирования. Например: `resizeMode={FastImage.resizeMode.cover}`

- Параметр `pripority` свойства `source` устанавливает приоритет для загрузки картинки. Все существующие варианты масштабирования хранятся в перечислении `FastImage.priority`. По умолчанию установлено `FastImage.priority.normal`.

- Если необходимо показать процесс загрузки картинки, используйте метод `onProgress`.

- Если картинка загружается с сервера, который требуется обязательную авторизацию, используйте параметр `headers` свойства `source` для установки необходимого заголовка.

- Если необходимо закрасить все не прозрачные пиксели картинки определенным цветом, используйте свойство `tintColor`

#### Кэширование:

- Свойство `source` имеет дополнительный параметр `cache`, который устанавливает тип кэширования конкретной картинки. Все типы кэширования хранятся в перечислении `FastImage.cacheControl`, которое и нужно использовать для установки типа. Например: `cacheControl: FastImage.cacheControl.web`. 

- Если картинка загружается извне, то есть при помощи свойства uri, то рекомендуется изменить тип кэширования, так как установленный по умолчанию `FastImage.cacheControl.immutable` обновит кэш картинки только в случае изменения URL.
